有無人屋企係藍到咁？係咪放棄溝通好啲？

佢話泛民聊事鬥非 白衣人係保護香港
我話打大肚婆都保衛香港？
佢就咁講
最後果度我反話自問講得幾明顯 心諗無人會覺得咁既思想無問題
點知佢大大隻手指公

我屋企都係
已經放棄
佢地永遠唔會嘗試接受另一套諗法

搵日帶佢出去感受下比人屈就得架啦

算啦，智障唔會明的。

又話凡事兩面睇
我剩係見到佢睇佢想睇個面

我老豆一個廢老，經過琴晚 我叫佢打着個收音機後 一個有良知嘅人都變番真香港人。

水鳩佢地出去比黑社會打下就會明

唔比人打到仆街死都唔會醒

我岩岩先同fd傾完......呢d藍到咁既人係真係唔可以講道理.
佢地唔係唔知，係唔相信自己錯jek!
咁講咩道理jek?!

今晚傾左我喊哂口，已宣告放棄。不過我老母話佢唔會投票

同藍絲割蓆啦屌

唔投好過投建制啦

最基本斷家用
利申不孝子

好多屋企人都係咁
集中精力在其他野上面
當得啖笑

死忍吧
加油啊巴打

加油。
説服家人就多更多戰友
一傳十十傳百

問下佢，叫佢提議下
1. 政府過去紀錄惡劣無誠信例子
>唔抗爭可以做咩反送中

2. 你知唔知返對緊嘅修例講咩
>你知道嗎，新一代喜歡中國文化不代表喜歡中共

3. 有人收錢，煽動，外國睇戲
關我咩事？
我在創造一個大家想要的未來。
我知反對緊咩

4. 點為香港好
長遠好定短期好？
經濟差？扭曲發展嘅金鋪藥房經濟差
喺咪可以押低租金，大家創業成本平返
無人投資係警示威者定驚被送中

忍
唔好同佢嘈
起碼出左身先

每個香港人都應該有一個資料庫

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕

請使用

係囉 我都係咁諗
假客觀

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

想夾錢送個棺材畀兩老